人生冇意義了

七月十四驚不

不驚

依家係閨月

驚？？？？

冇做爸爸